柒公由高登嘅炒456到連登嘅車路士頂實

內功深厚 無人能及

整返個七公跪拜區